32分！太悲慘了 曼聯44年來距離冠軍最遠的一次

5月13日訊 2018-2019賽季英超收官，曼城4-1逆轉白禮頓，98分奪冠。曼聯0-2負卡迪夫，拿到66分位列聯賽第六。最終曼聯距離榜首有32分的差距。

根據數據統計顯示，這是曼聯自1975年升級以來，距離冠軍最遠的一次。

低處未算低
下季護級